[淆底獸入]杯葛, 針對, 斷絕來往都係抗爭手法

我相信好多人心入面好嬲, 但可能淆底/家庭, 總總原因無去唔到前線

親戚朋友做狗嘅日撚日WhatsApp 屌佢, 一個人屌佢無事, 但佢list除咗啲狗同事個個都屌佢就唔知會點
讀書嘅, 知你同學老豆老母係做狗嘅杯葛佢, 係學校笑鳩佢, 最簡單要佢單機食飯做project無朋友
知你朋友另一半係狗嘅就不停send狗做過嘅7事陰質嘢比佢, 叫佢分手, 唔分就連佢都屌
返工嘅, 知你下屬屋企人做狗嘅, 玩撚到佢死再炒撚咗佢
同事有屋企人做狗嘅都係唱衰佢, 屈佢十足十啲屋企人咁暴燥/亂黎,一齊打佢毒針之類

總之就要令到狗同佢屋企人都大壓力,社會無地位
上述完全唔犯法, 無成本, k希望大家努力
一個做可能無影響, 但你諗下你係個港女, 明明自己可以收兵可以揾個好啲,就係因為條仔做狗自己都要受氣受罪
你諗下你係個女, 因為老豆係狗係學校就比同學叫狗乸, 比人傳係公廁個個都上得仲生滋, 又無朋友
你諗下佢老婆, 本身好有體面, 但係返工比人單單打打受氣, 返屋企咪要發洩發來老公仔女到, 仔女又覺委屈

結果會係點？
就算你話可能好膠好細微，但係只要多人做，令班狗做到斷六親佢地就會崩潰

自推

2

3

補充返, 大家杯葛, 唱衰同時必須表明係因為你屋企人另一半做狗, 所以你都不得好死, 另佢對自己天生改變唔到嘅身份而嬲, 分化佢同屋企人關係, 要佢頭家散, 拍拖結婚就分手收場
(除咗炒人, 因為可能勞工處會搞你)

係大陸的一般玩法係，呢啲維穩部隊黨會找條女特供給你，但條女係忠於黨而唔係忠於你，必要時做二五仔就乜都無。

有咁嘅事，未聽過

讀書時期啲愛國活動聽講過

質素得唔得先？